主機成日間唔中啪一聲

但部腦又完全無任何問題

D聲同 MON 熱脹冷縮D聲好似

新機黎 都持續左一段時間

到底係唔係關個機箱事

masterbox lite 5

係咪啲parts有電容爆左，啪一聲咁恐怖

HDD?

想找你同佢啪啪

都啪左一段時間

我粗粗地望D電容又無事

無用HDD 全SSD

得我係咁

有膠，冷熱變化大就會噉